屌你老母，終於有人出圖教港豬廢老擔遮

屌你老母，呢排落雨一出街就嬲，有遮好似大曬咁

SO9SAD 圖都唔識貼

btw 我抄post only

入面果d全部都係女人廢老
符合現實

原來自私遮係咁解.
我一直以為係好細把果d 縮骨遮, 遮得一個人先至係自私遮tim

嗰啲係大方遮

真係好仆街果D大大把

其實佢畫漏左，西裝友都是仆街！

重有，去到人多既地方應把雨遮捲好

畫得幾好

facebook d 女人留言話咩香港人知少少就罵人好討厭

女人番到屋企收遮係咪見到d眼珠插哂係到

啲仆街最鐘意喺有瓦遮頭地方開遮
頂撚住哂之餘又滴哂水咁

match！！ 佢係街插完人梗係覺得爽

得果一段路仔之後就冇瓦遮路所以唔收遮我都由佢，至閉係啲廢老好撚鍾意係有瓦地方停係到等人又唔收遮唔知做乜9

教隻狗都狗得識喇

如實描述

有D廢中廢老對住人個頭開遮, 火都黎撚埋

認同請分享

畫得好 唔止廢老 好多港女/嬸都擔得有問題 廣傳！

Ho ball

自私傘原來咁解
用緊自私傘

用大把都唔撚俾?

大把人唔識，呢幾相圖應該列入中小學教科書

女人擔遮應要考牌

迎頭行過啲廢老老馮要讓佢，如果唔係照樣成把遮車埋我隻眼道一句唔好意思都無。
有陣行有瓦遮頭嘅路，迎頭行黎啲廢老又係要人老馮讓佢靠牆邊行，驚撚死啲雨high到佢咁。有次迎頭有係呢啲老馮讓佢靠牆邊行嘅廢老，我即刻企定係佢前面，條廢老仲諗住細步靠向牆邊行，我照企定係道頂撚住佢，最後佢屌左一聲開遮行左出瓦遮頭

一應該比較小
其他認同

我夠膽講，第一張圖將把劍當佩劍咁拎既係男人多過女人，成日行樓梯比人兜頭隊落黎，大部份都係男人

利申：男人

打橫拎真係好仆街

仲有個啲擺把遮係膊頭
行過成日勾到人
把遮有幾重要用膊頭借力

要廣傳 認同請分享

擔遮好應該要考牌啦

自私遮本身係講太細把，剩係遮到自己果啲…

D仆街女人真係永遠唔會舉高把遮
落雨大家都開遮起馬有得同佢遮撞遮
出太陽班死港女係行人路多人果時都唔識收遮，又唔舉高
成把血滴子咁衝入人堆真係屌你老母

係有瓦遮頭既地方開遮, 阻住人行之餘, 仲要唔肯讓冇帶遮既人, 迫人行出面

把長遮收埋個陣當劍打橫攞住, 仲要係咁fing

我會將把遮專登打斜, 低過佢個把等D雨直接彈入佢個到

咁你都幾矮下

支持擔遮要考牌 唔合格用雨衣

利申：絲

一定要推加正評

噚日係維園附近過馬路
有個仆街廢老擔住把大遮遮太陽
大大力車把遮去我個頭度
事後仲要擰轉頭西我面話我阻住佢
屌佢老母

終於有圖可以屌柒d撚屌
仲有一樣就係d仆街唔好再當遮桶遮架係垃圾桶 係用黎擺遮 唔撚係比班on9丟垃圾

多數毒撚黎，當自己展昭

晒燃氣啦, D廢老八婆肯改就已經唔係廢老八婆啦

圖2成日中

依個真心好on9
啲廢老係咪古人上身
利申:俾人篤過幾次，有次直頭屌出聲

有瓦遮頭仲擔遮嗰啲要死全家

屌你老母廢中拎遮應該要考牌

一樣高應該點

笑到停唔到

屌 試過係地鐵搭緊扶手電梯上去
俾企前面個後生男人好似圖一咁隊埋黎個身到
爭啲隊到塊面
係咪on9 傍晚收工時間係銅鑼灣咁撚多人
搭電梯後面多數有人都可以咁樣打斜拎遮
屌佢老母

你一個人洗唔撚洗把遮阻哂成條街

Agree
圖一真係見親都係男人 不少年齡 廢老係街咁拎我都彈開少少
有次就係西裝友
都痴撚線 搭個電梯都爭啲俾佢隊到眼同面
隊到身之後都出聲叫佢拎好把遮
屌佢老母 你估你當自己拎劍咩

一個人用牛乸咁大把，又唔撚係幫人遮，自己又唔撚係好方便，用咁撚大把做乜鳩?

我而家見到D 係簷篷下擔遮既廢老/菲傭會直接大力撥開

終於

仲有啲阿媽好鍾意俾把大人遮個細路仔自己拎
而個細路就拎住把遮 跳住舞咁行
人仔細細就著雨褸啦

民智未開嘅地方

屌你，有d直頭當自己係劍客，細路我都算9數，好心你幾十歲就，就醒d啦

正啊 由其d師奶又唔知自己生得矮，死都要舉高把遮想插盲人

自己有把遮仲要行入面 逼冇遮果d出去滴雨

仲有啲廢幼著住雨褸擔撚住把死人遮仔
係度周圍fing周圍篤 搞到隻腳濕撚哂

幾時出個post教行路

一定要正評

屌呀，仲要滴埋d 遮水黎，濕上濕

呢D圖應該廣傳 俾班仆街睇下

攞遮垂直攞真係好撚重要 我以為呢個係常識黎 總有弱智係唔撚識

唔記得琴日定前日放工時間海港城出面有件著住西裝嘅男人 攞把遮好似張圖咁 動作好大咁前後擺 差啲比佢吉到 即刻走快兩步遠離弱智

屌又係西裝友 係唔係同一個仆街黎

喺九龍塘站放工時間見過一個阿伯以為自己好撚型咁用膊頭托住把遮
即係長遮個尖向上 又指向小小後面咁
仲要企喺電梯到落緊去都仲繼續托
托你老母咩

我會直接用手推開佢把遮
咁就唔驚俾佢插到

擔遮明明應該係一樣人人都識既野
都唔明點解有d人都要人教

但我鍾意用自私遮
鍾意佢夠大把 唔會下身濕哂
有需要又可以遮埋人

利申180 好少阻到人 加上迎面有人會識拎起

汪阿遮

通常見細雨都唔帶遮行簷篷底就算，多得啲師奶廢老，我已經練成左四兩撥千斤擋遮手

畫得咁撚好嘅

d圖都冇力
字又細圖又蒙
癈老睇都睇唔撚到
況且都唔撚會睇
睇都唔撚會做
直情兜口兜面屌鳩佢仲好

落大雨好驚爆眼

呢啲唔係基本野咩
咁都要人教

啱撚晒廢老同C9 睇喇屌

有時出街落雨無帶遮
跟住行瓦遮頭下面
永遠都俾啲開住遮既迫左出去淋雨

最近買咗把開咗130CM嘅長遮，算唔算大

其實我都係咁拎遮
但我未試過整到人可能我唔知啦
我咁拎遮係因為我太高
把遮太短棟唔到落地
真係無辦法先咁拎

強

自閪私撚屌港燦出沒注意

單人遮唔撚夠大咪用雙人遮囉

上面有班on9見人批就盲目批鬥，完全冇獨立思考能力，關愛座既出現就係呢班on9形成

正

一向用自私姐

男人比女人界頸，女人比呀婆界頸，呀婆贏哂

其實香港人好慘，呢Ｄ都要人教

大把唔係唔得 但唔好阻到人
你大把到滴濕撞開人點搞呀ching

次次擔遮都同人直接用遮撞

咁你高定矮

唉屌呢D野都要人教，知唔知醜啊班柒頭

我理解嘅自私遮係連遮一個人都好勉強嘅細遮